［香港人•後抗］整咗枝香港旗！

龍獅旗、攬炒旗同藍白旗暫時三分天下
我又整咗枝，揉合晒三枝旗，手足點睇?
畀D意見我點再好D？

後抗

黑白調番轉個logo會唔會sharp d

點解我第一反應係唧笑出嚟

是但

反抗

竹水揀錯字

可以試下

幾靚都假，無大眾認受性，但都多謝巴打花心機設計

個感覺好似演尿牛丸，幫推集思廣益

推

就係想集思廣益

直情獅鳥仲霸氣

唔好嬲，唔靚

好核突

我用過獅鳥，但放埋攬炒logo好難形成一個圖案

屌下啦，想gather下點先會好D

試吓唔加攬炒logo 拚埋龍同獅

係咪叫求撚旗

幾西班牙feel